日本搖滾史上十大神曲會有邊幾首?

X Japan - Art of life
Galneryus - Angel of Salvation
Dir en grey - Vinushka
依3首一定要有啦，仲有咩?

Loudness - Solder of fortune

紅

weekend

仲有無
個年代個d唔太識

Luna sea gravity

dir en grey-domestic fucking family

Siam Shade - GET A LIFE
Siam Shade - 1/3の純情な感情

buck-tick 惡の華
黒夢 - 優しい悲劇

一陣聽
利申 淨係識當紅個d band

X佔幾多首

紅 weekend

Art of life
Luna sea, laruku 有無提名

留名

x淨係隻blue blood都幾隻

Siam shade 係Luna sea 帶出來
結他手好有實力
daita

daita handroid

glay 彼女の“Modern…"
glay 剩係鐘意這隻,however,winter again

講galneryus 就一定有Versailles

Janne da arc 月光花
經典神曲

Endless rain

提名邊隻

Silent Knight

The Love From a Dead Orchestra

呢隻好正

X Japan - Art of life
Galneryus - Angel of Salvation
Dir en grey - Vinushka
buck-tick 惡の華
黒夢 - 優しい悲劇
Versailles - The Love of the Dead Orchestra

Mr.Children - 終わりなき旅

B'z - Brotherhood

Boowy - Dreamin

L'arc-en-ciel - 虹

silent knight 4:17 聽極都唔厭

如果揀一首就應該係紅

神曲唔是經典曲喎哥仔

Asaki - 神曲

Gitodora撚
不如講日本十大神band隊啦，歌太多好難選擇

X jp, luna sea, laruku, dir en grey, galneryus, deluhi
仲有無提名

B'z

masquerade

都係改god palace

Hizaki同Teru手結他真係勁到抽筋

Gazette 依家風格都好正

Disorder

さらば 東京心中 好正
枯詩
反而鐘意舊多d

morrie

beast of blood

Penicillin- Romance
這首個陣好hit

Luna sea: forever and ever, mother

ascendead master judicial noir

forever and ever 少d人鍾意
但我好鍾意

X JAPAN DAHLIA
5:00

哥仔你提名左好多首喇喎

太多,數極都數唔晒

買定離手

Art of life, 紅, X, Weekend, Silent Jealousy

推下求推介

galneryus同x japan係搖滾？
成3頁都無人講呢樣野

你係咪傻咗

金屬囉得未
咁咪又係搖滾，金屬係搖滾分出嚟。

嘩起碼你都get到佢講乜
我呆左幾秒完全load唔到

Loudness MTH

versailles復活之後希望可以長長久久夾落去

出左碟/歌未

14/2 有隻會場限定
薔薇の末裔

x art of life
luna sea rosier
dir en grey vanushka (只係諗唔到其他較為氣勢磅礡嘅)

laruku ? glay? 而家講rock喎。

早期laruku

Luna sea 應該 forever and ever/ xxxx彼方

forever and ever
genesis of mind較為ballad
所以我揀死裡翻生一股作氣衝到尾嘅rosier
i am the trigger

織田哲郎 一堆歌

Mother

x art of life真係冇得輸 次次都聽左跪係到

#0 講左

我認同你講
mother
forever and ever
genesis of mind
甚至loveless 都係氣勢宏大d
但我揀rock d嘅rosier

無b'z 已經唔駛討論

直到世界的盡頭得唔得呀依首？

聖飢魔呢

得

加多隊vamps

傾左咁耐都無glay

前面有

我話得

B'z 聖飢魔我唔識
有無人講下

Loveless sugizo 三頭結他

malice mizer

Bugaboo 巴打唔數返bugaboo

loveless 前奏起撚曬雞皮

Dejavu time is dead

好鍾意mother 同 style 兩隻碟

呢首聽幾多次都係咁正 可惜WANDS玩得唔耐

Ellegarden 風の日
好似好冷門 但係我好鐘意隊band

Ellegarden 正到不得了啦
Red hot
Mr feather

係，dir en grey bugaboo
旋律正到飛起，由慢到快

中東佛教味道

Mr children - 佢老味

冇人聽過B'z LOVE PHANTOM?

Luna Sea I for you 個solo會聽到起雞皮

揀唔落手
第一一定係art of life

LArc en Ciel fate